有冇人想同我發生性愛？

男，jj 8cm(扯左少少)，用iPhone 5c (綠色)

唔想=正評
想=負評

咪呃正評啦

過100負評我post我兩條底褲比你地睇

THIS

扯左少少先得8cm

cso有龍炮

菊花緊唔緊？

想

想屌爆你個龜頭窿

緊，未開發過

估唔到有咁多人想同我發生性愛黎啦baby

狗也不吊 禾寧願吊尼老無牙

樓主fat fat 啦